孽瘤熟兒： 不相信美國會制裁香港官員及議員

呢堆垃圾都做到香港高官証明左香港已死

佢俾隻麒麟屌撚完之後就一直無運行